地方的寵物義工需要你

我想做義工 但係之前對住小朋友老人家太多 依家想幫下流浪動物
利申住九龍區 大家有無咩好介紹 雖然幫動物就唔講政治 但係盡量黃
如果本身要做開可以直接留contact

留名跟機

Lm

LM

去貓舍狗場嗰啲做義工？
定係幫手係街餵流浪動物

我諗要有心理準備都幾污糟
如果係餵流浪動物
多數都係啲後巷 多蛇蟲鼠蟻

同埋流浪動物戒心重
可能餵咗佢三五年都唔會摸到佢
唔好幻想做動物義工係同貓狗玩

感動 成堆人留名

毛孩守護者

尼樣嘢我知 我個fd屋企d貓養6-7年都養唔熟

九龍有動物醫院要義工

我希望係regular嘅義工 清潔餵養看守暫時照顧其實都ok

which？
新手唔係好知係咩

連寵拯救隊？